有冇玩緊cmb嘅巴絲（481）熱烈啲，精神啲，比啲反應

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

我同佢差唔多, 收唔收貨

你係黎姿嗎

我跟柳爺的

LM

一入腐門深似海

睇黎你兩個腐門expert

點解要書面語傾計

我想識。。。
介紹黎

要人陪嗎？

[url][/url]

即使找一個伴 越找越不樂觀

頑強性格 帶來更重災禍

睇前文後理，建議約lunch或者早餐

LM跟進

諗起都辛苦...
我建議搵日dayoff，大家事後都有野做既日子，約個中/午市，見完面就各散東西

唔係，係叫你同好多人拍拖，唔使揀

諗起都想死，起身都夠趕頭趕命，仲要再早一兩個鐘起身...

夠鐘喇，未黎果d打包啦
未黎點打包

你行先啦，我等打包

雀餵你

家姐都柒 咁...

情人節冇晚市堂食，有冇打亂大家計劃

番工

兩個人點解食唔到點心

12點啦

0match完

男仔suggested嗰陣 0 match係咪正常

唔啱聽都要聽

如果真係識Do就可能已成家立室

大家玩左幾耐交友app？覺唔覺嚟嚟去去都係個班人？

我地仲係度

無人黎接我地。。，

洗唔洗紅色大字咁串
食屎狗

再見啦 無野啦 完場架啦 你唔愛我啦

你估我唔想走？？？笑笑笑

介紹比大家聽！